\begin{titlepage}

\begin{center}
	\color{inkC}
	האוניברסיטה העברית בירושלים\\
	הפקולטה למדעי־הרוח\\
	החוג לבלשנות
\end{center}

\vfill

\begin{center}
	\huge \LR{\fontspec[Color=inkC]{Beowulf1}se ðe ís soð wysdom · \& sawla líf}\\
	\Large
	עיון מבני־טקסטואלי בכינויי־הרמז העצמאיים באנגלית עתיקה:\\
	מיון, אפיון ותיאור מצאי הדוגמאות\\
	ב\worktitle{חיי־הקדושים} לאלפריץ׳

	\vfill

	\def\Vhrulefill{\leavevmode\leaders\hrule height 0.7ex depth \dimexpr0.4pt-0.7ex\hfill\kern0pt}
	\Vhrulefill ~~ נספח דוגמאות ~ \Vhrulefill
\end{center}

\vfill

\noindent
עבודה בעלת אופי מחקרי המוגשת כמילוי חלקי של חובות לימודי־מוסמך

\vspace{1em}

\noindent
מנחה: נמרוד ברי

\vspace{1em}

\noindent
יודה רונן\\
מספר־סטודנט: 066372749

\vfill

\begin{center}\color{inkC}ירושלים, חורף 2014–2015\end{center}

\end{titlepage}
